屌韓國魚都有咁撚多票，係咪痴撚線？

台灣廢老都好撚多下

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task2 攞任務

美國議員講野無人理
響task2呀 幫手啦上唔到千呀

其實我諗投藍營既台灣人，都係想政府搞好台灣經濟，投佢個接近540萬既人唔一定奶共，只係綠營執政時期，國民收入仲低過馬英九時期，咁既政府真係投唔落.，民主係重要，但搵唔到食講咩都冇用

調轉下話 d廢老真係on99
冇民主 幾搵到食都冇用
香港完美示範

睇港台上屆朱立倫都係有391萬票
預計佢嘅鐵票都係四百萬左右
其實今次吹咁大雞都唔係多咗好多票
吹大雞都係多左一百

乜好似中國咁會揾到食咩

個一百係由宋省長

我朋友講強國包機叫人返去投票
情況同香港區選差不多

唔一定個個台灣人 覺得民主重要過搵食
咁講喇，投光頭佬個幾百萬人。我相信佢地唔係傻，短視，都知道佢做唔到咩政績出嚟，但如果佢當選中共有可能放水，幫佢製造經濟政績，同台灣做多啲生意. 你會話信中共一成都死，咁佢地都係賭啫

突破盲點。如果長期活於恐懼，我情願搵唔到錢。再者係獨裁政府管治下，富者只會愈富，貧者繼續愈貧